中共算唔算係三姓家奴？

先蘇聯？
後聯合國？
再美國？

咁邊個係劉備？